Ze greep mijn pik met één hand, en sloot me nauw met de andere arm, terwijl ik gooide een arm en een hand om haar werkelijk prachtige kont, en met mijn ander hand gedrukt op een prachtig paar bubbels zo hard en stevig als elke meid van achttien.
